2382 跳樓區

重熊等死

入國指wor

128入 琴日跌返晒咁濟

幾時破150呀

樓主係重熊

rap

係

星期一升返哂啦

咩價位回收

138

人行放水+入國指, gg

邊個講？

又放水咩？

打靶了

RIP

放左未？
冇打靶喎

就到下降三角低部

我128都入左幾手
而家想放左佢搵番少少先

好彩放左；掉轉買牛

咁快想放，聽日先大野喎

今日放咗 唔玩佢住 唔知聽日大陸仲托唔托

正股 145蚊有貨

而家加注溝下啦，隻野好硬

冇錢